[再再再一次言行不一]上年搞 和你飛 班人，如果仲唔出晒黎慶祝既話，你地一定就係鬼

劉江華落選就有班人出黎慶祝，合乎邏輯
但上年吹雞搞 和你飛 既人，宜家終於有航空公司收皮，果班吹雞搞手又失晒蹤？定係呃夠錢去咗外國走佬住大屋飲紅酒食大餐溝住女打國際線定點？